【空氣污染再襲京津冀】北京再被霧霾籠罩

【空氣污染再襲京津冀】

北京再被霧霾籠罩，全市多個監測站錄得重度污染水平，當局發布空氣重污染黃色預警，預計到星期四污染才有改善，生態環境部指由於擴散條件差，以及部份農村地區開始燒媒取暖，整個京津冀及周邊地區這三天都會有空氣重污染。

#霧霾
#有線中國組

幾時遷都

即係證明大陸仲趕緊生產
唔洗急, 下年開始應該D空氣就會好好多

每次大陸放長假期, 個地球就真係舒一口氣

暖氣要燒劣質煤

雙11,啲廠趕工

仲要燒煤取暖

其實有好多建材廠先恐怖

石廠 鋁廠，d人係矮d瘦d